Ze wederom alle neerzat, en voor een moment of twee waren allemaal stil; terwijl Marianne zocht met de meest sprekende tederheid, soms bij Edward en soms Elinor en betreur alleen dat hun vreugde in elkaar worden gecontroleerd door Lucy's onwelkome aanwezigheid.
